點先可以身體好d

連跑步機都對我冇用

好辛苦

重練